{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102796",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "티바두마리치킨 경남함양점"
    },
    "text": "ガーリックチキンの名家であるティバドゥマリチキンは、素晴らしい成長を遂げ、ストーリーも豊かになりました。 この製品は、あなたに清楚な印象を与えるために最高の鮮度を誇ります。 国産鶏肉を使用し、外はカリッと中はあっさりとしたまろやかな味わいが特徴です。 また、きれいな調理環境で材料を確認でき、注文と同時に調理されて新鮮な味を体験できます。 量も豊富で味も素晴らしく、価格もリーズナブルです。 様々なメニューも提供されますが、ティバ2羽のチキン1羽だけでは足りない時もあります。 この美しいチキンと一緒に幸せを享受できます。 営業時間は毎日16:00~24:00で、第1日曜日は休みです。 メニューの種類も豊富ですが、二匹セットは24,900ウォン、骨+骨なしセットは25,900ウォン、一匹半半は16,500ウォン、ピリ辛にんにく醤油は18,000ウォンなどの価格で提供されます。 様々な味と風味を楽しむことができるティバドゥマリチキンは、常に最高のサービスを提供するために努力しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ティバドゥマリチキンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ティバドゥマリチキンの営業時間は毎日16:00~24:00です。"
        },
        {
            "question": "ティバドゥマリチキンの定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "ティバドゥマリチキンの定休日は第1日曜日です。"
        },
        {
            "question": "ティバドゥマリチキンは何を使用していますか？",
            "answer": "ティバドゥマリチキンは国産鶏肉を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ティバドゥマリチキンのメニューはどんな種類がありますか？",
            "answer": "ティバドゥマリチキンのメニューには二匹セット、骨+骨なしセット、一匹半半、ピリ辛にんにく醤油などがあります。"
        },
        {
            "question": "ティバドゥマリチキンの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "ティバドゥマリチキンの価格は二匹セットが24,900ウォン、骨+骨なしセットが25,900ウォン、一匹半半が16,500ウォン、ピリ辛にんにく醤油が18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ティバドゥマリチキンはいつ注文すればいいですか？",
            "answer": "ティバドゥマリチキンは注文と同時に調理されるため、いつでも注文できます。"
        },
        {
            "question": "ティバドゥマリチキンはどんな味ですか？",
            "answer": "ティバドゥマリチキンは外はカリッと中はあっさりとしたまろやかな味わいが特徴です。"
        },
        {
            "question": "ティバドゥマリチキンの特徴は何ですか？",
            "answer": "ティバドゥマリチキンの特徴は、国産鶏肉を使用し、清楚な印象を与えるための最高の鮮度と、美味しさとリーズナブルな価格です。"
        },
        {
            "question": "ティバドゥマリチキンはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ティバドゥマリチキンは常に最高のサービスを提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "ティバドゥマリチキンと一緒に注文するとおすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "ティバドゥマリチキンと一緒に注文するとおすすめのメニューは、二匹セットや骨+骨なしセットなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 508
    }
}